---
title: Pengenalan program MK-160 kepada masyarakat Desa Timbulharjo
date: 2012-01-08
categories:
- laporan
- MK-160
layout: laporancmb
---

![250px-Januari_08_2012_Sosialisasi_Program_MK_160_di_Pedukuhan_Ngentak,_Timbulharjo,_Sewon_Bantul_-1.JPG](/uploads/250px-Januari_08_2012_Sosialisasi_Program_MK_160_di_Pedukuhan_Ngentak,_Timbulharjo,_Sewon_Bantul_-1.JPG){: .img-responsive .center-block }
![250px-Januari_08_2012_MK160_Sosialisasi_program_MK_160_Di_Pedukuhan_Ngentak,_Timbulharjo,_Sewon,_Bantul.jpg](/uploads/250px-Januari_08_2012_MK160_Sosialisasi_program_MK_160_Di_Pedukuhan_Ngentak,_Timbulharjo,_Sewon,_Bantul.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pengenalan program MK-160 kepada masyarakat Desa Timbulharjo  

**Lokasi** : Pedukuhan Ngentak   

**Alamat** : Desa Timbulharjo  

**Jam** : 20.00 - 23.00 WIB  

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Bayu Pratolo
* Jaswadi
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* 50 perwakilan warga Pedukuhan Ngentak Desa Timbulharjo

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini dilakukan oleh pegiat MK-160 untuk tujuan memperkenalkan Media Komunitas ini
* Selain itu dari sosialisasi ini supaya muncul pegiat-pegiat komunitas ini di tingkat Dusun untuk kita ajak kerjasama dalam mencari data lapangan.
